100-150蚊公司濕鳩聖誕節禮物交換建議

諗唔到買咩好，想買鳩野，公司同事玩得，各位巴絲有無好建議

150蚊tempo有得諗？

執屋企啲垃圾送俾人咪得

tenga

要有單 要fact check

1500 個一毫

其實好過其他濕鳩唔撚等洗野

有高層我都想，太露骨唔得，鳩就可以

$150紙底褲？

都係既

150 蚊買唔同牌子唔同顏色既公仔面，砌返條彩虹出黎

4罐午餐肉(貴個種)

啞鈴 買到夠數

Kazoo

年年都問
上年戈份未拆成份拎番去換過啦

純黑地獄

你公司真係濕鳩

有無50蚊建議

去donki執5支wasabi

拖鞋（淨左腳）

可以買7張六合彩飛，記住自己劃，每張只劃2注，

假如中左頭奬，你會懷疑人生。
明顯玩鳩你

2019年之前嘅通勝

光時禮品卡

100 蚊thomas 火車路軌 （唔包火車

Condom 今晚同佢

ck 底褲

買支cheap cheap紅酒

單罐豬嘴

5個 3m p100 filter

Ok wo

咁好少

唔鳩 太實用 啲人好開心

上年skip左所以無

係呀

無

Tempo幫cctvb落廣告，又係made in china, 建議第二啲牌子啦

都可以

買果日既戲飛係收工趕唔撚到去既時間

玩埋自己？右腳點算

太正常

鳩啲

點搵

太露骨

呢個可以，但$150......

要鳩啲

黃店coupon

好提意，但唔鳩

一箱啤酒

自己飲好過

志在拎死下家姐

如果你公司多藍屍
去民賤聯區議員度拎大公文匯拎夠100蚊

求其買手機殼,最好細機用
150蚊生肉
150蚊就到期嘅野飲

$150星火入數紙

$150 百佳coupon

又可以幫襯誠哥
如果係我收到會好開心

暖手蛋

pitta 口罩

書

屎片

收皮啦屌你老母仲Tempo

兩罐嘉頓雜餅

嘉頓雜餅

留番下年送

報紙買夠150蚊

去街市買150蚊菜

無咩藍

要啲時間搵

不了 自用

呢個好野

自己食

鳩啲 震蛋

龍虎豹

要包好難啲

過期

switch 手制，送紅色嗰半，唔送藍色，最好抽到條友屋企冇switch

好仆街

北京像膠一廠白飯魚（黑底）左腳x2

邊度買

Alpecin洗頭水大支裝
送俾光頭同事

希望幫到你

一排出前一丁

100蚊光時購物券

買$100蚊光時禮卷。

面膜

$100光時coupon + $50蘋果日報

罐頭鮑魚

Apple 30 針至 USB 接線
HK$149

iphone4 套加貼
3m 3200

唔好幫襯藍牌子啦巴打。。。

送個滅火筒

50盒麥樂雞醬

正大素球

五大素球

本地紙巾牌子，廠設喺越南，冇做大陸生意，而早喺6、7月已經出緊post 支持反送中運動

尿袋囉
個個都有用
就算本身有遲早都有用

邊度有得買？！

百5蚊m巾/尿片

咪撚再買tempo
Pocket tissue 好似得健力士買得

捐星火或立場嘅收據

新填地街

兩包米

去H&M home or Zara home or ikea
提醒下 Zara 奶共

A4紙

印撈

光時卡

5kg 日本短米

推！！即刻買

100蚊 bubble紙

$150六合彩

2pack 黑口罩

參考隔離,燒烤炭

星火收據

100$ 買條咸魚
7$ 報紙包實佢
$20買個盒裝起佢
$20 再買包裝紙包靚佢
$3 買條絲帶打個靚結

枕頭

郵票

買手工皂

美心coupon

Fifa 1x

星火入數紙

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

150蚊換晒一毫子用花紙包

兩盒保麗淨

頂我公司又係要買 唔知買乜好 食餐飯係咁意開個party咪算囉

有年買咗包米去抽
抽中嗰條友唔肯拎走 直接放低咗喺場主屋企

0.01

150蚊既星火入數紙

光時gift card

食米唔知米貴

We connect

捐立場入數紙

759買米

gear